如果男女之間無共同興趣&圈子 有無機會成為情侶

我呢排發夢識左個女仔，年紀差5年，
我返緊工佢緊讀書，圈子同生活都無重疊嘅地方
又無共同興趣 ，佢住港島我就住大西北。
我地whatsapp 傾黎傾去都係得政治野，平時都係我主動whatapp 佢。

但係我地有幾次發夢好難忘的經歷，試過單獨約過佢出黎食飯但因為各種原因（夜晚我要番學，佢要上莊）都約左3～4次都約唔到出黎。
11月開始都無同佢一齊出去發夢 因為佢去左做FA
其實係咪無望唔洗諗咁多

其實就算我地就算可以拍到拖係咪都係無咩野可以聯繫到

做愛，完

你要夠靚仔/係佢中意個type
否則88

發夢咪溝女啦

對你根本無興趣

錢，包佢一個月乜都玩夠啦

會好快散
放棄啦

掉轉就差唔多女嘅點會想搵差咁大歲數嘅男仔

乜唔係男年齡大過女無乜所謂咩

一嘈交就屙撚自己諗

簡單黎講 融入唔到生活 盡早放棄
改變心態做普通朋友會好好多

啲文宣...

錢

發夢溝女係work

睇兩個人有冇心姐
有心既，日日話你知佢今日做過D咩、同朋友傾D咩已經係話題啦

講多少少

成個post得你係認真覆
好感動

一男一女就好似兩塊面包，中間冇果醬冇花生醬，點一齊到？

同埋其實我覺得大家就算每日淨係講大家每日做咗啲咩 簡單分享生活
平淡已經好幸福最緊要大家係有嘢講

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

認真覆 長遠唔得
可以拍到下既一兩年貨仔頂多 靠新鮮感
耐左無咩共同興趣同圈子好難 何況一個仲未讀完書
讀書實想你陪 返工耐左又會攰

手足打生打死你去溝女
popo講得啱，靠你地革命真係死得